求巴打打救，買多左飛，yoho 今日2點 imax 黑豹

坐L側邊位，買多左2張，原價放售

原價

推

要坐你隔離，不了

網上買手續費一張10蚊㗎

我唔係連住，係大家唔知大家買左，所以多左

10蚊陪想主睇戲

大家唔好幫佢買
買左死全家

買唔買你全家都死左

你點知架
真係得番我一個

估到你想搵人陪

我都係想R你張飛姐

你住元朗？

元朗不了

唔幫手就摺埋收下把口啦屌你老母

你話架
我叫我老母今晚搵你

巴打，網上多假膠，唔使太激動。好感謝仲有你呢啲人

炮爺，多謝推post，你可以走㗎喇

身體健康

有意留tg
可以每張再平10蚊嘅

Surlenda mbaku, yoah peepal nee yuu

黑豹半價可能有人接手既

唔使去咁盡掛

有意嘅請留tg

睇完你咪知

⼀⼁⼀⼃⼁⼂

好啊，起返佢副骨上黎砌

搭車入元朗來回，時間

你唔打個7折都無人彩你

試下同佢講同fd重覆買多咗啦，條友好人既話應該會比你退返架

300 ok？

到底又要急放 又要原價係咩心態

原價135一張，加10蚊手續費都係145
巴打唔好搞事

網上買都得？

每張平左10蚊，我仲蝕10蚊手續費
啱就要囉，唔係買嘅又要去judge 人
你係想買，我咪再平多少少囉

仲有個半鐘 巴打加油

我幫你要咗佢 你俾返十蚊車費我

半價?

我現場買 信用卡真係唔知 但你個場算爆 你唔怕醜既現場問人囉

幾錢要？

正打算咁做。
就係因為爆，所以先同朋友買飛有誤會

過多個半鐘變廢紙

變廢紙都無辦法

多謝你

你咪企喺戲院門口問下囉
你原價-20應該有人要嘅

屌我入到元朗 唔差在去巴紐睇啦
重要原價

半價放啦 起碼執一半

咁你可以出返去，多謝推post

試下問佢退唔退到 橫掂咁爆佢都會賣得返出去 不過信用卡就煩

最後大割引，100蚊一張！

退飛咪得 做乜鳩

150蚊
希望各位巴打唔好同我爭

樓主企硬肯定放唔到啦
你最後先減價都冇乜用 都要時間入黎

你去fb 啲元朗grouo好過la
半價

網上買有得退？

多謝巴打你嘅建議

我最後打算戲院門口放算

人地冇買飛又點會去戲院門口 而家個個都上網買咁濟 會唔會咁岩好彩比你撞到即興想睇嘅人又未買飛

見到你呢個留言我都忍唔住笑

留名睇變廢紙

250 想同樓主合照

巴打，好多人排隊買飛㗎，因為好多時係即興

打去cs 佢會幫你退

但手續費退唔返 利申試過

既然你一路問都無人答到你
好心你就早D自己去戲院問啦

得㗎喇

門口賣啦

戲院門口賣啦

睇下邊個笑到最後

變廢紙未

係門口叫賣未

原價 笑撚咗

喺乞兒forum 放嘢放原價你都未死過

🤡推

連登討論氣氛真係好撚惡劣
成班狗係又咬唔係又咬 人身攻擊 單單打打
到底係咪00後問題已經唔識分
我剩係好想要番以前既高登

BTW 希望你賣得出同時睇得開心

請我睇都唔想睇力加

以為樓主炒黃牛

𡃁仔南出168

毅進星 $100

一口價，2張120

唔要就一蚊都無，唔賣我就自己買飛

哈哈，真係好正

你蝕咗10蚊關我撚事
原價放 我去戲院直接買唔好？
仲要咁撚串

nigger戲 不了 送都唔睇

好多謝巴打你。
不過有網上世界就係咁

巴打strong hold啦
過左兩點會升值架

樓主strong hold

正，可以拎黎放袋

On9仔

你都on9 係舊登一向都屌人賣野 仲要原價

後尾先出個買賣台咁既野

咪係 見過人賣嘢比早洩ban過添

原價咁平，一飛難求呀樓主
等蝦啦傻鳩

戲飛唔同貨品，要人就啱時間就啱地點，人哋先會有興趣
咁難賣得出嘅野就唔係計自己會蝕幾多，而係睇幾多錢先會有人肯接貨啦

原價仲要咁撚串 樓主攬住兩張飛過年啦

On9

原價放 咁度縮

唔好扮舊會員啦 好撚柒呀 明明以前一定屌

原價我啱，留wtsapp?

原價放仲咁串都有人幫

新年洗流睇黑鬼

未買嘅巴打可以繼續觀望
跌市千祈唔好估底

我而家出門口，十五分鐘可以到元朗

你可以話樓主呢個行動唔好
但唔係劈頭埋黎就要人死全家比你地辱掛?
係咪所有事都非黑即白先?
人地買多左飛有苦衷 又唔係想搵水魚 又唔係做生意
有人想睇同時幫到嘅咪幫下囉

原價+10%
唔好同我爭

諗起放ipad個對情侶

最後比人玩到跳樓

樓主係咪太毒冇人陪

又話唔係坐隔離
之後賣唔出就話拎黎放袋
仲唔係買連位之後比人放飛機

新年開開心心 我原價+2封20蚊利是幫樓主收左佢

首先話人死全家唔係我講
其次 連登咁撚多00後 都變晒質啦 根本屌人個班係呢堆未上過高登嘅人 個個都淨係識屌人老母咖啦
第三幫唔係唔俾幫 唔抵唔抵幫 但你睇下佢一開始話原價放 有邊個想用原價買但冇得揀位

唔琴晚打到五點麻雀幫下你既

原價仲要串過馬撚 等變廢紙啦

一開始一百蚊張叫春放飛都會有人理既

依家？

嘩再平10蚊咁咪要好多謝你

而家西鐵站交收

我都係yoho

我相信樓主條友本意真係想搵人救命
奈何大部份人都係笑鳩佢先惱羞發膠9up
放原價係講唔通 咁咪叫佢改囉
佢本身已經困擾緊 大家reply真係冇必要咁樣單打人
係連戰真係完全充份體會到咩係鍵盤戰士 一出手就攻擊人

樓主我買
但你入左場未

喺邊啊

唔使咁認真，笑下就算

收皮啦柒頭
扮公道 其實戇鳩鳩

搵人救命會唔會嫌三嫌四呀？
一俾人屌就發矛
困擾都抵撚死啦

你咁豪你同佢買囉

抵撚死
賣野賣到要人死全家
自己坐飽佢啦
我係買家就而家30$買算

依家嘅連登根本就係一班垃圾當正自己係判官咁圍威喂嘅狗竇

係啦係啦威啦威啦

雙重標準既極致
死全家就屌開花
自己屌人老母就好合理

新年流流咁開心你咪同樓主要撚左果兩張原價飛囉
而家入場仲睇到個結局架柒頭

正義撚唔好上連登啦呢度唔啱你
其實網上既世界根本就係咁樣
咁都接受唔到你不如唔好上網
何況咁樣放飛法有上開高/連登都知一定會俾人屌
而且樓主態度本身都唔係好

樓主全家已死

$10蚊兩張ok?

放到未

原價同你買，
但要你條女坐隔離

Royal級？

200蚊買！好想趕去睇個結局

幾錢？

巴打重開新post 加句利申絲打 包保有人認頭

老老柒柒 唔係2010前都唔好扮舊會員

屌求人接貨仲要平得$10

樓主真係好on9

完場未？ 想睇彩蛋
仲放唔放

有無人影低樓主個on9仔？

g持樓主下次繼續原價放

200蚊一張ok? 趕住同女友睇 未買飛 唔想坐咁前

想買 想睇片尾卡屎 趕唔趕到

BTW 小弟08年姐唔算太舊

樓主一陣出去可唔可以幫手買5:30
原價收

見過乞衣
但未見過好似樓豬咁肉酸既

嘩 真係好撚威呀
咁都比你搵到個冇人覆既POST
算鳩數啦你

你威啲三句說話都冇論點 識講粗口好型呀

果然這裡是連登

30蚊

搵唔到人接手你d飛嬲嬲豬呀？

好多人連邊句係邊個留都未搞得清楚

撐樓主牙

筆畫輸入法

咁你係個狗竇入面做咩

樓主 想原價收 留念
Pmpm

原價高變2點yoho黑豹

絕撚左版 我係樓主就strong hold等炒價

嘩 舊會員 好理性
好有人情味呀
我g持你

死返去紅登

樓主呢d真係好on9

家陣你急你求人

人地就有議價能力

你根本就無。你過陣就變廢紙

呢d情況 平一半先有要啦

依家咩環境呀？

Strong hold

我又唔係蝕唔起

代女放都唔得

08年真係幾威 你叫我依個06年老鬼點算

唔好認真
依到係連登

最後點

痴撚線原價賣/平10蚊都on9啦，今日條女發燒我個兩張飛直接送比人 係賣就半價賣啦 一黎又唔係咩靚位，二黎黑豹炸，今日唔睇聽日睇都得，但張飛賣唔出就哂錢。

有意買
Tg:waterfishishere 87

你送比人有無送到上門啊？定又要人地去拎，係就送到上門啦
仲有啊，有無買埋爆谷汽水啊，無嘅話你叫人點要你張飛

幫你買又有冇爆谷送

放到飛未

痴撚線 原價都算啦 仲要咁撚串

但係你上黎放

而家炒價幾多？ 有興趣

放到咪放，放唔到咪由佢囉
點知引到一大班無興趣買又講咁多嘢嘅on9，仲好睇過套黑豹

寸柒柒做乜撚野
放飛放到你咁撚柒都係第一次見

個人生到你咁柒我都係第一次見

你係蝕得起就一早唔洗係度放啦
講到自己唔CARE啲錢咁 又係咁CAM住個POST睇下有無人要
仲要放到成個乞衣咁 原價放飛 唔識自己櫃檯買咩
上網買又係貴得個10蚊 貪平10蚊同你條撚樣坐咩
真係人唔笑狗都吠 姐係你啊 吠到柒下柒下咁

柒少陣啦
已經唔單只係串柒柒
無邏輯就咪學人串人啦

癲狗喺度吠？
唔到價咪唔賣，你吹撚漲啊？
賣到就賣，賣唔到咪唔賣，咁唔叫唔care叫乜？
好care你班癲狗咩，搞撚笑咁想入黎貪小便宜，又唔係買又留言講咁撚多廢話

無邏輯果個咪係你囉，柒撚懵懵
你地on9仔係咁串柒柒就得啊？我串你就唔得？
咩叫邏輯啊，on9仔
賣野一定要低聲下氣，加貼埋大床咁賣？
真係人唔笑狗都吠
啱咪要，唔啱就唔要㗎啦，世界上on9嘅人真係多，唔係想要都要留幾句以為自己好撚醒、好撚威
最搞笑係，真係有人以為我賣唔出會好肉赤，喺咁開自high mode恥笑，邊個笑邊個都未知啦

幻想到個情境就好笑
有人喺街賣野，成班人圍埋去，見到唔啱價/覺得無用就串9人，人地屌返佢，就話賣嘢仲咁串，呢啲係咩邏輯我就真係睇唔明
你咪試下現實唔撚係幫襯，之後喺人地間鋪出面話人地呢樣果樣囉。唔俾人打柒你算偷笑啦

件玩具俾你地玩到傻咗喇

鋪頭賣野會賣戲飛？
你原價放係柒又唔寸得？
好心屌醒你咋矇撚

爭鮮就關門都識減價啦

有意 pm

個個係度教精樓豬 佢仲未點得醒

樓豬教精你地咋

我要

咁咪就係因為佢好care賣唔出囉
你帶出左上面好多人嘅留言係on9，仲笑得出
調返轉，人地唔減，你地又圍喺門口話人，賣唔出都要掉啦，咁都唔減價

樓主啲時間好唔值錢，果幾舊水喺呢度妹咁耐。

咁幫你買有冇位揀？

仲有冇？

樓豬應該嬲到訓唔著

新年流流
唔洗一嚟就死全家呀話？

元朗啲牛屎鄉下地方 不了

唔覆上面了，一堆鳩噏乜撚野爆谷。
但爭鮮唔係所謂好care賣唔出，而係用最低嘅成本黎賺取最多嘅金錢，所以先減價出售。爭鮮唔會on9到同錢有仇，而你放飛無非都係唔想哂左張飛/想賣出去拎番D錢，不論前後兩者你都唔會想無人要個兩張飛。

係，確實賣野唔岩價未唔賣，無需要減價，或者個日嘅黑豹好搶心可以加價放呢？ 但依加放唔出張飛，又比人屌到成臉精咁。

你開post嘅目的係賣飛，但又話自己唔care賣唔賣得出，即係你純粹想開下post比人屌兩句就算？

其實你打話已賣 拎個尾彩
好過你話唔care

樓豬 喊完好上水啦 肉赤

買賣野講需求，原價飛係人都可以係戲院買到，你有冇問過自己其他人點解要同你買？因為你自己on撚99買多左張飛？就要我地同情你？你蝕十蚊手續費係你要方便上網買，唔撚好講到你好撚大方唔同我地計較個十蚊咁

唔撚好唔記得係你係到扮可憐求我地打救

上得連登做埋呢啲on9野預左比人屌柒，咁玻璃心既去香討or baby kingdom放啦

屌你老母

原來真係放唔出

賣野賣唔賣得出最重要係唔好用自己做出發點,而係用買家角度做出發點就明。

有班人放2手會屌人成日講價,放半年都放唔到,其實係自己件貨個價set完全無吸引力。

又黎一大班人圍喺門口屌人點解唔平啲賣
得個笑字，我係100蚊賣，賣唔到呢個價就唔賣，你吹咩？
成班on9又入黎吠，我係要賣走佢，我就賤賣啦
咩上連登放預左俾人屌，屌得有道理先得㗎
賣果個賣唔到都無感覺，成班人玩隔空上身，死都話人賣唔到會肉赤會唔開心
一買一賣，我幾錢賣關你柒事？
同我講話去戲院正價都買到，咁你咪去買囉，留言同我講做乜柒

跌落地拿返渣沙，係咁唔care就唔使上黎放啦乞衣仔學人講骨氣

今日？

佢自己topic已經寫 求巴打打救
有求於人仲咁串咀

唔係蝕唔起
做乜賣？

原價放飛仲咁撚臭串
抵死啦

嬲完未呀傻鳩樓主
係唔care唔會打咁大篇野啦
扮撚哂野
就算比你拗贏場交又點 我地又冇損失

你自己topic寫咩
求巴打打救

唔好再講喇

Sold?

從來只有可以炒嘅嘢先會原價放,一睇樓主就知道唔知個市況,大方小小啦,香港人.

琴日係moko有個呀嬸四圍問人睇唔睇捉妖記
樓主可以學下 去到門口可能有機會會用原價同你買既

又要求救但又要話唔care
樓豬你噏乜撚嘢呀

呀sor求救唔洗你教

賣左未？想睇返3日前既黑豹，pm

笑撚死我 傻鳩樓主

Strong hold!!!!

岩岩發明左時光機
想睇番呢場黑豹 賣左味？
原價手續費加番20%同你買

個一百幾十蚊都要咁
算啦你

唔係太記得 有無巴打可以幫手重溫

2點

Hold到落畫變絕版

又要人打救 垃圾
谷住氣睇戲吧啦

聽講呢場有人扯住火咁睇戲
好似幾好睇咁
求出讓

樓主每次打開app發現左下有粒紅點
點知原來又係班契弟推呢個post

樓主應該係d好撚孤9寒 一兩蚊都計到盡既人 呢種人通常對女人就好撚闊卓

有興趣，我要！

原價+10蚊派隊

賣左未? 原價咁撚抵想要埋樓主有個2張

樓主嬲完未 好多巴打有興趣
賣唔賣都應下啦

賣左未?

現場賤賣咪搞撚掂 半價俾人都執返一半

絕版 我出兩倍

樓豬應該又改名繼續唔知係邊到派緊膠放售

改左名開post話想做youtuber

08小隊

好post 值得一推

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

賣到未呀？care仔

唔好推啦，樓主唔care

賣晒未 原價咁抵好想要

ok

唔care 又開post 放 又推post
明明好想放出
又同人鬥氣

F

仲鞭緊？

賣左未？想坐時光機返去睇

樓主一定00後 咁多人理

樓主呢？

唔好再推喇

點解又出現番

CARE仔應該仲嬲緊

痴線仲推緊

記得上水話已經有巴打原價+20%同你買咗拎返個尾彩啊 care仔

Care仔就好 咁多巴打關心你

d

Pmed

我同戲院買佢都係原價放比我

巴打 仲有冇 想要

樓主唔炒黃牛
良心賣家 品格高尚

笑左. 自己on99
仲要收人手續費.

想要

就落畫喇喎,仲賣唔賣

剛剛發明左時光機
想買

屌你老母

想預訂avenger 3
係咪都係原價放

真心想睇
原價+500

樓主係時候睇睇自己啲回覆

我

樓主呢

深潛到地核

黑豹呢套戲真係好難睇 好難睇呀

Pish

就到兩點。。！

樓主你放俾我啦
我會直到1001都繼續排 希望我既誠意可以打動你

$30 收 PMPM

。。。

排

Strong hold!

加油！

要晒2張，不過要你自己坐，條女同我坐

分享

Care仔巴打 想睇呢場

排$120

發發

放原價真係笑死 仲要特登搭車入嚟元朗

幫樓主推下 原價加油

樓主真係好撚柒

賣左未？ 想要 求pm

呢個post會唔會打破Ironman 1 伏筆紀錄？

想要. 原價加20%

On9樓主
你企喺買飛條隊問人
每張減廿蚊都大把人爭住買
洗撚上嚟放咩
如果係靚位原價都大撚把人要喇

仲好似好撚著數咁話平十蚊放
仲要死雞撐飯蓋

仲放唔放

好想要

原價加30％收

仲放唔放？
原價加多十蚊收，急住要睇埋先可以睇avenger 3

樓豬送粒紅點比你

我仲係好想睇
仲有無貨？

收

放左未
原價+$30

仲推緊

Wakanda Forever

明日復明日 明日何期多

今日2點我ok 邊到交收？

樓主幾歲？

今日2點戲院交收ok?

想買 PM左

聽日終於上 infinity war

今日兩點交收 得唔得？
睇完可以直落睇avenger3

好！

睇左avenger3未

想睇

每次見到粒紅點係呢個post度出現就好想笑

？

樓主點評價Black Panther 係infinity war入面既表現？

仲推緊 以為仲未落畫我屌你
WAKANDA FOREVER! 🙅🏿🙅🏿🙅🏿🙅🏿

500 fast trade

800即日交收

仲有無?加200想睇

加油

唔好同我爭喇，我志在必得，準備母親節送俾老婆

買

樓主要放快手啦， 仲有幾日就出DVD喇

imax既黑豹同非洲見到既豹有咩分別？
利申 去完旅行睇完野生動物

睇

樓主 黑豹死撚埋啦

上deadpool了

咁先顯得樓主張飛珍貴

我買得未？

推到avengers 4上

樓主係咪死撚左
樓主老母比狗屌
老婆係雞
生仔做0仔
生女做公廁

哈

幫推

你返左高登未

樓主係咪返左高登

佢波台狗黎

我可以睇未？

pmed

推到上黑豹2

Hawkeye: I am Clint.
Black Panther: I don’t care!

推到睇dp2

樓主真心好型 買多張飛黎放袋
可以買多張deapool飛？
原價+500同你收

想收

係咪每上一套Marvel都要推

有無蟻俠2/DEADPOOL買
想用正價向樓主買

樓主串過馬撚
樓上offer咁靚都唔放
點會放飛俾你

戲飛都有黃牛

仲撚緊, DVD都出埋啦

義海價 正價+500
即日交收

推到出DP2

屌, 而家先知有個咁既POST

呢個POST推得快D定係Happy Hogan快d

睇Dvd點及係戲院坐樓主隔離睇

留名等買DP2戲飛

我想要一張

想睇 pmed

全院滿座 全部樓主朋友

黑豹都化埋灰，仲睇條毛

要

Nagger forever

樓主點睇黑豹母語明明係wakanda話
但係又要學英文

睇得未

200蚊收 想留念

1000收哂救樓主

求樓主打救 想要黑豹飛

無人要樓主張黑豹飛啦?

Ok

高價收

全新珍藏版戲飛
正呀

快啲推到樓主Care仔上水
等佢比黑豹飛我救命

冇人買你成張蝕哂

有興趣, 樓主放左未?

買呀 班人唔識野 care哥唔好嬲
放得飛未

樓主再潛水死全家

你放未？

救Care仔放飛

想問而家仲有冇飛賣

排 deadpool 2 原價

會唔會鞭到黑豹2？

鞭到CARE仔上水
救得一個得一個

無謂嘥左張飛佢
每一套戲其實都係創作者心血
台前幕後咁多人努力嘅成果黎
就算唔欣賞都至少要尊重
希望care巴打知道 唔係有錢就大哂
唔係係買多左張飛賣唔出就可以話自己唔care
你搭地鐵都唔會因為嘟左兩次八達通就有兩個位坐
你話你買飛睇黑豹
你知唔知黑豹係咩人？
你有冇了解過拍一套戲要洗幾多錢？
如果一套電影打動唔到你
唔值得你欣賞 咁你睇黎做乜？
我話你知
黑豹男主角生於南卡羅萊那州安德森藍嶺山脈
母親任職護士 父親則是從事裝修行業
家境可說是貧困
他於1995年高中畢業後
隨即入讀華盛頓哥倫比亞特區的霍華德大學
後來更有機會到英國牛津大學（University of Oxford）的表演藝術學系當交換生
「在我當牛津的交換生時，我本來就讀霍華德大學，我們的大學教授是黑人女演員Phylicia Rashad，她其實是教了我一星期的課堂，但她希望我們去牛津當交換生，不過我不夠錢交學費，所以她便找一些朋友幫我交學費。」
他笑言這件事從未公開談及過

黑豹想話你知 其實買唔買飛 佢理唔到咁多
但係佢想話你聽 買多左飛 冇得返轉頭
希望睇完黑豹男主角嘅故事
Care仔肯放返張飛出黎

racist?

坐側面都仲要原價
你當處女膜咁keep到2046啦柒頭

原價+100蚊收

仲有無人收樓主Care仔黑豹珍藏飛
救得一個得一個

推推 只求一飛在手

屌你老母 樓主是咪原價放唔到飛 憂鬱而終 死左

唔好呀
好多人需要Care仔張放唔出既黑豹珍藏飛咖

rip

我直入元朗 你老豆疊羅漢

繼續恥笑

依家先400幾個留言 幾時推到完..
btw 想問下有仲有飛

推到Care仔上水

應該仲有飛 除非care仔當日係戲院門口搵到人接貨

係唔係出左碟

仲有無
+$12收

放未呀屌你老母

急收 樓主放左未?

網上買手續費一張10蚊㗎網上買手續費一張10蚊㗎網上買手續費一張10蚊㗎網上買手續費一張10蚊㗎網上買手續費一張10蚊㗎網上買手續費一張10蚊㗎網上買手續費一張10蚊㗎網上買手續費一張10蚊㗎網上買手續費一張10蚊㗎網上買手續費一張10蚊㗎網上買手續費一張10蚊㗎網上買手續費一張10蚊㗎網上買手續費一張10蚊㗎網上買手續費一張10蚊㗎

??

有興趣

急收yoho 今日2點 imax 黑豹

google play movie都已經有得睇喇

我俾28蚊租嚟睇算啦

巴打求救喎

佢話佢唔係蝕唔起嘛
雖然佢好care會蝕嗰10蚊手續費

3 個月前

原來已經3個月 樓主還好嗎

唔係見死不救呀 大拿拿百幾蚊

你地好顛

點呀 推到幾時呀 成理痴線

黑豹化咗灰，想買張飛留念

按埋層樓收Care仔你張飛
救得幾多得幾多

救

Weeeeweeee

救救care仔

原來有個咁得意嘅post

不想回憶 不敢忘記

依家升到幾錢 想要

巴打放到未 原價+200 PM

排原價加180 可即刻交收

wfc

但有一個夢不會死記著吧

樓主同佢隻狗長袖底褲死撚左？

30萬同你要1張 大家走開

原價加$100 收購

仲未推爆

勿忘賣飛

平反賣飛

強烈建議要將呢件事加入歷史書
賣飛之亂

開唔開樓主都無上水

有殺錯無放過

懷念care仔 串柒柒 幾過癮

go

有意買 張飛我幫你袋

Wakanda forever

樓主張飛係咪好似黑豹咁化左灰

可能樓主係Wakanda網絡收得唔好

葉師父，你以為自己一打十呀，你含啦

有意

鞭到antman II

賣左未
有意pm

屌樓主玩鳩我 480賣左2張比我但去到yoho個人同我講冇得睇落左畫...

唉屌以後唔係連登收野了

求葉師傅打救 想收飛

留起佢日後傳比個孫
同佢講返賣飛之亂同Care仔既偉績

高收元朗黑豹飛兩張 有意密自出

wow

碟都出埋印未放到

相信以後一見到套戲就會即刻諗起呢個post

想係戲院睇

想坐樓主隔離睇

仲有無

想睇，樓主仲有冇飛

笑撚死...竟然推到碟都出左九年

又到星期五
Care仔上水未

樓主仲有mon post ，我屌佢老母

你點知

lm

世界盃都唔睇 想收你張飛

樓主放唔出果張飛係一份心意
唔準你再提佢放唔出

世界杯飛定樓主黑豹張飛難買啲

Hello 樓主

寧願放袋都唔益巴打

大家咁快忘記Care仔既賣飛之亂?

care仔仲有冇mon post

賣左未 想要

樓主返貨未

下一步

蟻俠2上咗之後，樓主會唔會有飛多咗放售？

按撚埋層樓幫我買多張OK?

笑

放

hi 樓主

???

蟻俠2上埋 樓主賣到未

見樓主咁耐都未放到 幫你推下

放咗未？可原價收

仲賣唔賣 $500收2張

pmed 收200一張我都ok

7分/10分

買呀.. pm

推到黑豹 2 上都未完

Buy

$300 ok?

肯放未 仆街care仔

排到樓主上水

600同你收哂 pm me

1000收哂2張即日交收可以?

可以

what

幾時有得睇？

PM U

care仔

依家張飛好值錢 要食炒價了

仲有無？

有無黑豹2飛

好

Still Available?

支持

正喎

打救未？

仲有冇飛賣

我比原價double, 仲有冇?

又改名

有咩 都係改左一次
依加都係同一個名喎CARE仔

此貨品還有存貨嗎?

還有嗎？

3倍價錢 急要

乜連登仔咁記仇

一齊引用回覆比樓主知道我地既誠意😭

Care 仔

要呀屌你老母
而家係我地低聲下氣左十幾版呀

樓主全家比車撞死未？

樓主 我係戲院門口等左你半年啦
可以原價加500賣比我嗎

邊度交收？
Pm Please

1000$即收 想要

$300一張，想要

樓主收爆通知

原價收購

樓主賺夠未

買得未？

痴撚線 無限之戰碟都出埋

我同樓主買左張飛啦
坐緊時光機返去睇

冇買右張飛

Hello

我想知樓主係咪已經退出左連登

賺夠仲上黎同你班傻仔玩咩

hi

樓主真係好肉酸

應該會推到黑豹2

到黑豹2上嘅時候呢個鋪應該經已俾人推爆左

莊閒都分唔清

變廢紙都唔平放

樓主呢排點

開post 條友隨時已經開過另一個A/C，你地仲推緊

買多左飛 咁既大話都講得出

推到黑豹2

想買

買！

你想得太多
佢前排先上過水開post
然後又深潛左

咁都得？唔怪得你地仲係咁推

啱啱放監 想買

Care仔

求起底

Care仔賣親野都出事
[url]賣家當 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Care仔記住收好張飛
打風吹走左就唔抵

中秋節快樂！

想睇黑豹飛團團圓圓
有無方法幫我聯絡Care仔

各買家 中秋節快樂

樓豬今晚柴灣交收ok?

多左個兩個位留番放野

係喇係喇叻喇叻喇 知你好撚型

樓主賣左張飛未 好想要 仲未睇黑豹

用毒魔同你換 ok?

1111

放咗未？想睇

推到出第2集

張飛幾成新?

放親都唔知價又串柒柒

客咩氣 幫你繼續推

遊住行交收ok?

7個月了 肯放未?

葉師傅

我想要佢張200蚊海洋公園飛 連埋黑豹+ iphone一齊要幾錢

你按撚左層樓先好揾Care仔
Care仔張飛好撚貴

佢就好 聽聞市面上黑豹既飛一票難求 應該炒到幾十萬 唉只好怪個陣冇諗過咁做生意 唔係我而家發左達了

市價都唔止十幾萬啦 都封塵變古董依加
你同我當初識諗入返百令二百張
家陣都變層貝沙灣渣手啦

聽聞冰冰咁快還到錢比土共都係賣哂床下底個d黑豹飛集資

可能係Care仔救佢

到底care仔收埋左幾多黑豹飛用黎炒黃牛

呢個係一個迷

Royal 級?

支持！

想買，邊到可以交收？

咁耐都未爆po

遲D用驚奇隊長戲飛交換OK?

好想睇

😂😂😂😂

仲要潛幾耐care仔

今個星期讓唔到，咪等下星期囉，樓主努力

唔經唔覺鞭撚左Care仔八個月都未爆post

慢慢玩啦 爆撚左再開care仔冇紅點架

落左畫未
想買

碟都出埋

由2018年2月18號2點開始
張飛既價值已經同套戲落畫未冇關係

原價放？

睇咗碟，想喺戲院睇番，樓主張飛賣咗未？

炒價放售

好似集郵咁收過期戲飛

我懷疑Care仔偷偷地負皮左
但係又唔敢出聲

放左未？
原價每張+$20收

2月hold到而家
你20蚊收 每日賺一毫子都唔夠
你當care仔乞衣呀

有意
留tg

遅啲會唔會有Captain Marvel 飛放售？

我好有誠意想買但樓主仲未覆我...我繼續等好了

將來想同樓主坐情侶位睇黑豹2

推到你仆街

黑豹2

Captain marvel 就出都仲未換到

1000蚊同你收 認真

死炒狗
戲飛都炒

原價加500

推到2046

$9800一張仲放唔放

推呀推呀

以為黑豹2

Care仔如果唔care做咩仲潛水
一句唔撚賣 大家咪唔洗推得咁辛苦

我想儲張飛尾

利申：拜開關帝

一票難求

大家推慢d 唔係就唔得撚件玩具

唔緊要呀
佢仲有其他POST 推其他POST放返呢條LINK就得

痴線 仲推緊

cls仲推緊

痴撚線

OK

仆街, 我2點去左yoho等樓主唔見人

我去咗yoho買黑豹都比人笑

打救你啊care仔

求樓主俾我地打救

幾時可以過數比你？

Happy Friday

樓主

Rumours started bubbling about the Avengers 4 trailer earlier this week when Iron Man’s Turkish voice-dub actor said that the trailer he’d recorded was ‘spectacular.’

Fans waited on tenterhooks all week but sadly the trailer never came.

However, they may not have long to wait as it’s rumoured that the trailer could come out on Monday, 3 December.

Journalist Anthony Quintano took to Twitter on Thursday to say: ‘Get ready for an Avengers 4 title and trailer released Monday December 3rd!’

原價加100 樓主喺邊

Lm

屌笑到咁今日仲有人笑

仲未睇黑豹

想買 原價加一千 pm

想睇多次黑豹，樓豬仲有冇飛

想坐樓主隔離 樓主呢排有冇買多左飛

黑豹2出未

推乜春 笑死

仲有無得買

另一個原價放酒店房post 係咪樓豬分身

打撚死人咩葉師傅

樓主張飛仲有冇？想用張R行+200蚊同你換

放未？

？ ？ ？

黑豹2出左？

幾時先推到2

用水行俠換ok?

我出2張水行俠

買左多場水行俠 交換ok?

想買 留名

平安夜想睇戲

葉師傅最近有咩戲啱睇 買多幾張飛 同咁多fans 聚下都好

聖誕快樂

樓主睇左未

$200同你要

2019了 樓主仲放唔放？🥳🥳

樓主新年快樂

放左成年 放到未

年又過年

新年新開始 樓主幾時放飛

新年快樂🎊

慶幸2019仲有機買到黑豹飛

我想睇黑豹呀

農曆年都就黎

收黎做新年賀歲劇

用水行俠飛換ok？

Spider-man: Far from Home
求預訂 原價收

赤口喎今日

葉師傅有無Captain Marvel 賣

樓主上水未

想睇黑豹 買錯左Captain Marvel 可唔可以換？

樓主想唔想睇Captain Marvel? 可以換

想原價買樓主買多左嘅Marvel隊長飛

樓主係咪死左

20220

求飛

今日方便交收？

咁推法好快爆, 不如等End Game上先再推

求飛plz

潛撚完未 屌你老母

師傅上水未

有冇飛

end game換得唔得?

咁就一年

想用4張end game紀念戲飛換你兩張

仲有嗎

買多張end game
唔得閒訂 原價收

想買 我未睇

葉師傅炒埋呢轉end game 夠退休未

g持

十卜十卜

John wick 3 how much

想用阿拉丁飛換 得唔得？

Spiderman: far from home換，ok?

放左未

放咗未？

樓主係唔係畀白衣人斬低咗

m

近排想睇返黑豹
樓豬放咗未？

推到黑豹出第2集

樓主再唔放張飛第時肺炎打到黎你會變負資產